如有老闆決定85罷工 免費送你facebook廣告片一條

小市民為發聲罷工當然值得支持，
但最緊要係各大老闆支持。
如有任何喺香港嘅品牌/商戶/餐廳食肆，
全職員工達10人以上，
因為呢個post決定下星期8月5日全公司罷工，
請喺facebook pm我()，
成波之路可略盡綿力免費幫貴公司拍片一條放上成波之路facebook專頁當宣傳之用，
希望各大老闆支持香港人發聲，
謝謝。

#雖然好蠢好柒
#畀唔到乜嘢著數人
#又諗住引人罷工
#但我已經諗唔到我仲可以做啲乜嘢
#或者你地都諗下你地可以做啲乜嘢
#做管理層或者老闆嘅麻煩都認真諗下
#唔好問罷一日工有乜嘢用
#踏得出呢一步先算
#無一日生意有幾閒
#試問當香港變成大陸
#成盤生意都可能無晒
#跪求原諒我嘅柒
#剩返幾日無辦法唔急

推

push

Push

推！

光復香港 時代革命

肥波

支持肥波